Emotional Score: 5, Risk Amount: Slightly Raised
Conduct Score: 5, Risk Amount: High
Hyper Score: 5, Risk Amount: Close to Average
Peer Score: 5, Risk Amount: Very High
Prosocial Score: 5, Risk Amount: High
Total Difficulty Score: 20, Risk Amount: Very High

_____________________Questions & Answers_____________________
Question: I try to be nice to other people. I care about their feelings
Answer: Somewhat True
Question: I am restless, I cannot stay still for long
Answer: Somewhat True
Question: I get a lot of headaches, stomach-aches or sickness
Answer: Somewhat True
Question: I usually share with others, for example CD's, games, food
Answer: Somewhat True
Question: I get very angry and often lose my temper
Answer: Somewhat True
Question: I would rather be alone than with people of my age
Answer: Somewhat True
Question: I usually do as I am told
Answer: Somewhat True
Question: I worry a lot
Answer: Somewhat True
Question: I am helpful if someone is hurt, upset or feeling ill
Answer: Somewhat True
Question: I am constantly fidgeting or squirming
Answer: Somewhat True
Question: I have one good friend or more
Answer: Somewhat True
Question: I fight a lot. I can make other people do what I want
Answer: Somewhat True
Question: I am often unhappy, depressed or tearful
Answer: Somewhat True
Question: Other people my age generally like me
Answer: Somewhat True
Question: I am easily distracted, I find it difficult to concentrate
Answer: Somewhat True
Question: I am nervous in new situations. I easily lose confidence
Answer: Somewhat True
Question: I am kind to younger children
Answer: Somewhat True
Question: I am often accused of lying or cheating
Answer: Somewhat True
Question: Other children or young people pick on me or bully me
Answer: Somewhat True
Question: I often offer to help others (parents, teachers, children)
Answer: Somewhat True
Question: I think before I do things
Answer: Somewhat True
Question: I take things that are not mine from home, school or elsewhere
Answer: Somewhat True
Question: I get along better with adults than with people my own age
Answer: Somewhat True
Question: I have many fears, I am easily scared
Answer: Somewhat True
Question: I finish the work I'm doing. My attention is good
Answer: Somewhat True
